今日係手持午餐肉就有閪屌既日子

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

BY THE WAY 集會地點見

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究黑警濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港
時代革命
屌你老母 香港政府
打倒惡勢力 還我真香港

我諗你罐午餐肉擺到過期解放軍都未入城

嗰300個流浮山刀手都未嚟到

係咪叫緊我

大家要保持憤怒 記住警隊既惡行

比警嫂你屌住先

呢幾張圖好熟口面

如果你d貨存真係咁堅
你d鄰居第一個就雞姦你屋企

過期咪拎黎掟囉

屌你老母光頭佬

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

我既飛機杯 林鄭都話要光復香港 時代革命

香港人加油~

#52013
食人血饅頭

落地獄啦

你唔好同人講你係香港人

你連做一個人既資格都無啊

依個時候仲想掠水